「電光火石之間」 我可以殺人了

係林鄭同曱甴黑警教識我地